## Bold ##	


- [x] *1. The first*		



> Установка:
> apt-get update

> apt-get install git ansible docker.io -y | apt-get install docker-compose -y

> git clone 

> docker-compose up




- [ ] *2. The secont*
	

- [ ] *3. The therd* 			
```
    - bla bla bla
    - при пуше в девелоп  gitlab-ci должен запускать авто тесты
    - отчёт покрытия должен открыватся в gitlab Pages и доступен по урлу	
```	

	Info: для сборки использовать docker-compose 								
	Дополнительно: для настройки  сервера можно использовать Ansible, Terraform) ,что бы мы легко могли развернуть наш гитлаб на любом облаке							
	
# Manuals
some manuals and instructions


**Format**
>text
<h1>test</h1>


